iOS 11 whatsapp問題

有無巴打升完 whatsapp係咪彈ap

冇事...

冇事

我關左通訊錄授權又無事 一開就彈

Whatsapp 向右拉啲對話
唔會滑返去左邊
而係一野跳返去

除左成日要連線之外，冇閃退既問題

無彈，不過慢左

有無更新過WhatsApp?

巴打，我都有呢個問題，你點解決，求救